放1部Xs Max 大銀 512

放1部Xs Max 大銀 512 有Apple care
未開封AOS新機
有意留tg

Tg

-500收

做大閘蟹

本身想自用
不過如果可以順手賣到就賣
買多部賺分
有興趣留tg

$10000 fast trade

$14500

Your name.

有意
tg hugo1991

姐係要硬食埋樓主個Apple care

再比113蚊佢賺

你都係strong hold啦，有升值機會

賣唔出會自用

已tg

18888 fast trade leave tg

You can leave
But please don’t play

@ulyingbitch

-400

賺分

搵唔到

幾錢放，負500？

至少平手